大家咩年紀去working holiday？

係咪通常都係大學畢業先去？

23

好想搵個伴去

準備咗幾耐/多唔多野準備

想知大家係自己去到再識人定係一班人咁去

我有幾個朋友19歲就去

25

三個一齊去 再識人 可能去到過幾個月已經會分開地方工作同分開住

20

身邊冇人打算去/冇人去過
quit咗u？

正路嘅 搵幾年錢先去

比你會揀過幾年先去定覺得20歲去啱咖啦

冇點準備 唔多

都驚自己一個會孤獨

夠灑脫
去成年都唔洗準備

grad咗就準備去？

無特別諗住搵左錢先去
純粹係香港做野做到谷鳩氣先去

返到黎又係死死地氣返埋啲濕鳩工

仲有幾個國家慢慢去
可能聽日我就撞車死鳩左呢
活在當下

想搵人黎緊一齊去
身邊啲朋友都冇乜興趣
自己一個又淆底

29.5

20就隻身過去

加油阿巴

咩原因咁遲先去 有冇後悔唔早啲去

加油阿 好似上面嘅絲咁 過到去再識人

我都想可以咁瀟灑

18歲就去, 不過幾個月就返

儲幾年錢先安心
揾唔到工就當旅行

18

點解

有冇遇到咩困難

都係嘅

18，但個時傻下傻下miss左好多野

咁係咪廿幾去先適合

本身就係預左幾個月就返
一考完AL 就去, 開學定放榜前返

幾個月夠唔夠皮

今年22想今年grad左就去

係，個人認為做幾年野先去，個人成熟d會更有體會

係，但有啲後悔咁

agger

點解阿

24去
巴打諗住去邊

大家去個陣有冇車牌咖

未grad已經想去會唔會有啲蠢

我而家係讀讀下發覺唔啱讀 想quit
然後想做一年part time儲錢再去
點睇
屌醒我

想enjoy下外國生活之外
同埋係真係想搵啲錢養家

搵錢不如叫儲錢，過去前有錢就身癢，回來後變左Saving哥！咩都慳一餐

咁梗係唔夠
不過個時又唔夠薑走咗去成年

24

未諗阿

儲錢好阿
真係儲到目標達成

24歲去，係香港做左兩年野儲左D錢先去
留左係英國都兩年半

儲多啲都可以繼續留係當地咖
好羨慕當地嘅環境 一起身個人都開心啲
有冇人講下做野方面係點 輕鬆就一定唔會 但想知如果做農場係咪真係幾休閒
係咪返咩工種都唔會好似係香港咁有局限

兩年半 唔想返香港

點解wh唔可以當正職

個陣太細個 去到尻下尻下咁
我覺得有d浪費咗個visa
但因為咁早去，比同年紀既人體驗多咗
尤其好多生活上既野要自己處理
番到黎比人話成熟咗好多

26 黎緊去日本

26 去日本

去完定黎緊去?

準備26 時，去

我係今年準備去, 你?

我下年先去 ！ 咩都未搞 仲學緊日文

我都係仲學緊, 諗住去到再讀夜校
宜家N5都未有, 有啲擔心

應該n2先去咩唔係 唔怕溝通唔到？ 我學一年幾先去

27

去邊

英國

你學到幾多?

N5都無

係邊學緊

準備係第一學

巴定絲?

唔係愈早去愈好咩 遲d搵到份ft就好難就時間去

29,去完日本返黎

去做咩? 有冇溝到架妹?

wh, 溝唔到，要日文講得好叻先溝到

個人唔夠成熟，加上要long d

黎緊年尾去

23歲

其實家下去，應該好快就返尼，個邊搵既錢，香港都搵到

28 而家係紐西蘭 仲有半年 想再體驗多兩三年wh 但係時候要返香港努力做樓奴
覺得應該畢業做一兩年野出發最好 大約24,25
返過工個人成熟d 體會多d 感覺到同香港打工既生活有咩唔同 諗多d野
之後仲有時間留耐d或者再去第二到繼續玩多兩三年

唔夠成熟會點？

我畢業後做左4年野先去working holiday，叫做體會過香港朝八晚十嘅工作地獄先去果邊。

其實20頭或者fg去就最好 因為出黎做左野幾年先停晒香港呢邊既工作再去 返到黎都唔知個環境點 同埋再見工人地見你都幾年無係香港做返相關工作都未必會請你

咁你不如咪撚去啦

WH 就係正在唔知識到咩人，有D人活左廿幾年都唔會遇到

有伴去就又係圍內自己玩
WH意思就無晒

2 3個都ok 既
一堆人去真係

係就好了 再planplan睇下下年去唔去到

總之離開香港邊到都係天堂

但個邊嘅生活 香港唔會有

唔出奇，D 臭閪公司咩都嫌一餐。
你英文好就話你講野有口音，同你一口純正倫敦腔又質疑你普通話唔掂，到你連中國工作經驗都有幾年果陣，又用你無本地經驗。

D 臭閪公司成日揾借口壓價，最後請D垃圾返嚟on99。

我啱啱都完左紐西蘭
而家澳洲玩緊，覺得紐西蘭好太多

有牌肯定冇蝕底

唔計自駕游 有冇相關工作要車牌
去到先考呢？？

Fg出黎做左半年野
想去wh但自己一個又唔夠膽

有時有啲工要去遠啲先返到，唔一定有巴士/有人載你

身邊有冇人一齊去阿

去旅行咩要人陪

最大幾多歲去？

我都好想去紐西蘭 係個環境定d人好好多

lm

而家上限係30

即係 30歲得
31歲唔得？

應該就係啦

留返喺香港囉

就快27, 準備apply 今年 NZ working holiday

我想問大家有冇話草幾多錢先好去
利申未做research 無咩概念

祝你一切順利

我今年都plan去NZ
可唔可以tg分享多d

tg littlecatbb

你去左幾耐？我今年都準備去
有冇咩地方你覺得好難忘

朋友

wh去邊好
有咩分別 工種？環境

22

大家介唔介意講下你哋做咩工

你都打算去NZ?

係呀
係tg 傾啦
tg littlecatbb

點解會簡NZ既

事實係咁，除非你係有牌的專業，否則去working holiday都有種大細路未玩夠咁，我係hr都唔優先請

19歲

今年24 想做埋依年先去

下月就開放申請啦
加油

去左一年
其實個個地方都好靚

我鐘意大自然
嗰度既風景好靚
同埋之前打波識左幾個NZ人
可以去搵下佢地
雖然唔多熟

調返轉
去完WH咪會成長獨立囉

now or never

南定北？
有冇玩skydive

NZ WH 係咪難過UK好多弓

全國要去既地方基本上都去哂
要玩既野都玩哂

NZ一年得400個位咋
英國有BNO的話好似可以直接申請?

係啊 我都有考慮過依點
去英國就好容易去到其他歐洲地方
但去NZ 只係得NZ可以玩
所以我都唔知點決定好

下年大學畢業出發去美英國
到時23歲

26，澳紐加埋年半

係咪多數去左北島先
我朋友話比較易搵工

感覺如何 得著多唔多

why not both？

通常北島搵夠錢就落南島玩，玩完就留南島或上返北島
睇你運氣啦

你嗰時幾月去？我朋友話春天易搵工
冬天冇乜生果收成

你指半年UK 半年NZ

冬天相對難搵啲嘅
我二月去

你時間許可嘅話各一年都得啦

咁你冬天搵咩工
我朋友嗰時落左南島劏魚開青口
我都諗緊幾時去

我覺得十一月黎最好
1. 稅交少好多
2. 完左冬天

唔同月份交既稅都唔同

今年去英國🇬🇧有冇人交流下

佢財政年度係1/4-31/3 年度收入影響稅率
之前有人計過數 十月十一月黎最著數
不過我自己就4月就黎左

我申請到都想快d去
唔想留係度
6月去會唔會唔係一個好時候

個稅係點計
好似香港咁一級級咁

呢樣就冇聽過
btw返一年工退税得500蚊

冬天咁啱搵到份蔬菜廠工，冬天差不多完就南島了

20歲咩都無點plan
帶少少錢就去左
去到交左頭2個week租同買左少量生活用品
發現已經無乜錢剩
即刻搵到工開始左2年既體驗

有冇 Telegram 交流下

帶左幾錢

唔太記得 8000hkd左右
我去果時1兌7

交流就唔啦
都番左香港3年了
係唔同角度見盡身邊既人同事
始終都係一個好好既回憶

1000aud比租+按金無左一半了
好彩係每個星期都出糧咋

Wh最開心經歷黎 真係未試過個人係可以咁放開去睇呢個世界

你地剛到埗幾耐先搵到工

會唔會變左holiday only

返黎係咪由零開始
點重整返生活？

唔係要至少要有幾多存款咩
定係唔一定要帶晒去？

無人check存款架 (澳洲)

最起碼要有錢買到來回機票

邊類工係每星期出糧？定大部分都係？

澳洲我見到既全部都係每星期出
當然我唔係做city文職 專業人士果類

都算係既
我見同我同期返黎果班人都好易搵到工（20頭）
生活節奏習慣1-2個月就ok
開頭會好想過返去繼續wh

我今年26
都唔知返黎會點
今日遞左信
唔理咁多
全力去做

睇運氣
我一星期搵到工
AUCKLAND好多HOMESTAY幫人搵工,
條件係你要住佢果到
咁咪方便D

d homestay係上網搵？
我朋友都介紹左個homestay比我
有冇介紹
你有冇識到新朋友？

咁幾好